# monetizze-test

### Atividades e Questões ###
Estão descritas no teste.pdf

### Pensamento ###
Código desenvolvido conforme interpretação própria das questões.

### Desenvolvimento ###
Pode ser encontrado no teste-monetizze.py

### TODO ###
- Mapeamento de erros de utilização
- Testes
- Adicionar alguma biblioteca para criação de HTML
